大家唔好唔記得被捕同受傷既義士

當大家傾緊 聽日點不合作
星期日點抗爭既時候

有一班人 已經係上星期日 或者琴日 中咗
點解 冇人提吓可以點支援佢地
佢地依家既情況 可能未來既抗爭會係我地身上出現

同點樣幫到佢地

女拔中眼果位既呀sir
俾人圍既女仔
俾人抗到嘔血果位兄弟
中橡膠子彈既伯伯
公海個admin
不能盡錄

我知個個都傷晒
有啲可能出咗院 有啲可能仲未醒
唔知佢地有咩需要
有咩野幫到手

喂 大家唔好唔記得佢地至得架